有無人做過/in 過其士升降機

想問下 ta位人工如何,多唔多野做同ot?